林鄭今早犯599G, 幾時拉人？

林鄭及港共官員於今早聚集, 多過4人, 幾時拉人及各罰2仟先？

只許州官聚集
不許百姓遊行

睇清楚，做野係可以豁免

要佢比咪姐係納稅人比，戇鳩少陣啦

做嘜嘢？

政府有豁免

唔熟例就唔好開post 雖然佢點講都得

嘩，咁都俾你足到，巧叻叻呀

返工唔計
不個黑警平時都係鳩告

支持樓主去告佢

州官唔帶病毒？
市民就帶病毒？

工作緊啊，有額免

政府做嘢就豁免
64殺人合理曬喇

Ok喎 學到野 諗到光復之後點立例了

政府立法就豁免自己
又話法律面前人人含能

樓豬係咪覺得消防救火都唔可以超過4人

今早777唔係救火

聽日10.1啲支那奶共賊群起出動 又要睇兩套執髮準則

林鄭係去除罩酒會

神邏輯

政府做嘢就唔使守法？
明曬！

國㷫除罩酒會就得
帶罩上街遊行唔批

1/7已經試過一次，話官方活動有括免

屌，淋病柒婆話自己返足24x7都得㗎啦

極權國家一向係咁架啦
64係D人撞埋去子彈度

你走啦

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

只係想指出極權政府立法, 係方便佢做野, 唔係為市民je

布袋澳有返船喇?

同意, 頭條新聞都係咁拍出來的

地盤 電視台呢d無辦法唔多於4人既工作係可以豁免

樓豬好柒

無罩國㷫酒會不能和實際有豁免需要工作的比較

我都想遊行示威有豁免, 得唔得？

要多個4個“人”嘛，先要證明佢地係人

議員健康講座算唔算做野

佢地目的唔同 無犯法
3萬隻狗都未拉 幾時輪到佢

佢話我收錢遊行，算唔算工作，有冇得豁免

如果可以將林鄭spin到同黑警對立
林鄭都無可避免要比黑警拉

無可能, 唇齒相依

今早國慶酒會400人都有

你話你收錢遊行，算工作，有得豁免, 但惡on髮告你je

問呢啲問題把撚咩 真係法治既班狗要入集中營啦

現實係港共話什麼是合法, 就是合法

宣傳健康或派防疫都可豁免

Fast beat arrested

快必都被捕了

法規只係約束人民

統治階級係唔需要遵守自己制定既法律

以往會講This is China

而家要加埋This is Hong Kong

奶緊共